香港眾志開始眾籌了，但本土嘅大專學界國際事務代表團仲未籌夠

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

內容我唔copy 啦，自己入去睇

問心果句，眾志個眾籌有hocc gphone呢啲偶像加持，一定會爆錶完成。但本土代表嘅大專學界呢

佢地而家仲係得40% funding ，由2014之後，大專學界大部分都由本土莊當選。雖然今年有幾支係臨時行政委員會，但我相信下年嘅大專學界必定會由一眾本土莊上任。
我想問連登仔，你想唔想有本土聲音嘅代表走上國際舞台？

佢地個眾籌仲有17日，手足可唔可以幫下我，幫下學生，一齊推爆佢地個眾籌，送佢地上國際舞台好無？

我希望大家可以幫下手送佢地去國際

[整合]國際戰線三籌款，一齊捐爆佢！！！！

巴打我愛你

推

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

Up

Push

送佢地去國際
本土聲音不可缺席！

唔該你地share 比身邊嘅和理非

推呀

幫推

支持

push

已捐

push
push
push

開頭一望以為佢要籌3億....原來3百萬...已捐

$300

佢哋做咗好多野

之前咪有個post, 想佢地簡單交代下個budget 係點預算 到依家都冇其實好難籌
個名有周庭gphone 咁大

我係個post到問左2次都冇人答到 所以一直都冇捐

我最後有追到個post
但睇佢眾籌個page, 淨係見到目標同工作
完全冇講眾籌係for 咩

代傳)
請大家可以轉出去，呢2個無家人到
請搵佢地識既人去上水警署
1.劉嘉柏
2.謝邦權
兩位都係粉嶺被捕

捐左

咁即係點？

打錯， 我最後冇追到個post
冇， 只不過係表示佢冇簡單講下籌筆錢係用黎主要係邊方面駛費

如果有應該會籌得快d

錢已比

屌你淨係識捐啲overpriced女神像
同埋啲唔知邊個衝出嚟話拍嘅紀錄片
學界做實事就籌咁耐都得咁少
痴撚線！

我唔係學界嘅人，我估嫁咋
交通，住宿，翻譯（非英語國家）呢幾樣係最基本開支
加上民間外交真係唔知要幾耐，洗費都真係唔平

幫下手～

推
已捐

真心問一問，佢地比起G phone果班有咩戰績？
拎到錢之後有咩計劃？

比之前想問清楚

幫手叫D家長課金

可以入去慢慢睇先再捐

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

up

Tui

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

老老豆豆, 我覺得眾志個兩個出去好過大專呢24個幾倍
同埋佢地做的野又有無撞到, 如果撞左的話又有無需要兩訪都課?

睇你點睇眾志
就算佢出賣你，你都有第二個代表
利申：反國教已經中過一次伏，唔想再比人賣

好似同一時間太多眾籌

donated!
612 721 811 831 10.1 新屋嶺

PUSH

但大專個24件好似同佢地關係密切, 其實我覺得佢地24個會變學聯2.0

點解會話IAD同眾志關係密切？
攬炒巴同IAD一齊搞集會係咪就係攬炒巴同IAD關係密切先？
我自己覺得：如果大家有共同目標嘅前題下，兩個組織合作係絕對無問題。

推多下先

捐完推

其實我都比較好奇到底大專界拎300百萬咁多錢用黎做咩
每去一個trip都係3-4個代表 要去幾多個trip呢
黎緊既日子仲有幾多外訪呢？
（而美國人權法案好似準備過）

同埋呢
我都係唔知呢啲所謂既「大專代表」係點樣黎
有啲連學生會支莊都唔係.....

利申：唔係分化，有好多疑問姐，所以都係捐俾眾志先

一個trip 3-4個代表 機票 住縮 都要錢，同埋一去就好可能一次過去見幾個國家嘅議員
無記錯之前連續去左 德國 英國 美國
就算通過左，都仲要遊說國際執行馬格尼茨基法案
所以我估計黎緊外訪應該會陸續有黎

咁班大專代表點黎：
學界代表團由11個大專學生會組成，各學生會派出兩名代表參與學界代表團工作。
我就咁睇就係學生會自己指派兩個人去做代表。
例如城大就派邵嵐 港大就係時委嘅主席同委員
咁咩係時委就可以去wiki研究下港大學生會嘅架構
如果我無理解錯嘅時事委員會就係under 評議會
而評議會係學生會架構入邊相當於立法會

希望大家睇完對學生會架構有所了解

IAD有講眾籌啲錢係攞嚟外訪、搞集會遊行、邀請議員學者來港、做研究架！（之前記招好似交代過）

btw見佢地都幾本土，國際舞台點可以得泛民把聲幫推

之前又搞816國際戰線集會，而家又周圍飛

tui

捐左$500

冇錢幫推

三個都捐左

我捐左啦 你呢）/？

捐撚爆

推撚爆

推爆

幫手推

錢

扵土

得番14日，爭氣la 好好嗎

1020

捐左100蚊

其實我覺得比埋已經駛左既單據更好

燒緊錢,但點會夠政府同中共水深
人地登報各樣大把水,我地眾籌次數有限
希望洗費要諗清楚

太少po. 好多人唔知點比錢

繼續推

其實每人捐少少好快就捐夠
$3,000,000/$10 per person = 300,000人
2百萬人都行到出黎啦
30萬人唔係好多姐，仲要係每人10蚊，買少枝野飲都係度啦
快D 去facebook twitter 度share 啦

Donated

連學生都唔怕俾老師小，你唔係唔支持眾籌啊？

Pishp

又話和理非好多錢

Pushp

推推推

上梗核彈，幫手推俾大家知

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

開台9up都起碼50蚊一個月月費

做完大專學界國際事務代表團一定比中共封殺就要驗屍
我知香港人又會話無求你去游說

要多d詳情，預算，計劃，分配

已課，再推

早幾日半夜嗰班驚輸國際戰綫嘅人捐咗未

利申一早課咗

仲有7日
拜托大家幫幫手

Exactly

推 佢地真係做得好好 已課金

係捐錢之前, 我想知呢個300萬係點計出黎, 個代表團有咩成員? 果300萬打算點分配? 打算派幾多人同咩人去外國? 期望會有D咩成果? 會唔會定期公開財務報告同活動進度及成效? 有冇再詳細D嘅資料睇下呢? 剩係話送佢地上國際舞台, 好似好抽象下....

已課，keep住推

可以入去睇下佢地做左啲咩

除左相, 有冇D實質資料睇下呢?

其實每個post 入邊都講左佢地做緊啲咩 做左啲咩
你要問我300萬條數點計出黎，我唔會答到你，因為我唔係佢地成員。
但我係早幾頁之前大概估計過佢地經費支出係用係邊：機票 住宿 交通 翻譯（非英語系國家）
佢地每次都係派兩至三個人去見外國嘅議員進行游說
如果你問我期望佢地有咩成果，我會期望佢地遊說外國通過及執行Hong Kong Human Right and Democracy Act 以及同時執行The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act，兩條法例同時執行先會彰顯到國際制裁嘅力量。
而要國際間通過及執行以上兩條法例係需要長時間嘅遊說及監察工作，所以我先會希望大家眾籌支持佢地。
至於財政狀況就要佢地自己公佈。

咁你而家明白點解佢地搞咁耐都籌唔足錢嘅原因啦......

但我睇到佢地有實績

你睇到實績, 唔代表其他人就會完全信佢地, 客觀事實就係佢地呢個治動公信力不足, 所以眾籌進度緩慢, 要加快完成眾籌, 最好方法就係以實際數據增加信任度, 一味動之以情好難持續...

美國各州份機票住宿經費 已經好低估

捐左 爭啲就夠

推
淨係一條人權民主法都抵俾

比錢佢地build up自己嘅brand做下一個之鋒，不如直接畀之鋒，sunny你好想上位咩？定係無錢去旅行？

港豬最鐘意搵領袖

PISH

需不知佢地搞咩
捐咗少少，希望真係用得所值

推

[size=6][b][gold]香港人日程表:

[red]快入去睇呢個週末
有咩活動！

推la, 要眾籌呀

仲差40萬 可唔可以叫bob叔吹雞

上莊愈來愈難

損左，幫推

🥰HKIAD成立90日啦‼️—— 工作回顧🤓】 /大專學界國際事務代表團（HKIAD）成立目的是希望以學界過去累積的資源和人力，盡我們學子所能，協助民間擴展國際戰線。為此，學界代表團齊集12所大專院校的學生會，並在八月份透過校園公開招募，邀請了更多大學生共同加入代表團的不同工作小組，製作文宣和研究報告，親力親為地開展民間外交工作，確保香港的抗爭運動能一直得到國際關注及足夠支持。長遠希望幫助藉民間外交為香港人開拓更多的國際網絡和游說空間，令世界繼續看見香港。過去九十天，學界代表團先後多次到訪7️⃣地進行游說工作，當中包括： /📍比利時布魯塞爾歐盟歐洲議會🇪🇺：📌會見來自來自四個國家的歐洲議員議員📎推動歐盟及其成員國推動Global Magnitsky Act 📎指出香港出現人道危機，要求歐盟密切留意📎希望歐盟為接收來自香港的政治難民做好準備📎建議歐洲國家就華為及孔子學院等議題制定相應政策防止中共滲透 /📍瑞士日內瓦聯合國🇺🇳：📌出席人權理事會會外活動、會見歐盟國家駐聯合國大使及人權委員會📎闡述香港現況，要求聯合國及歐盟各國關注香港人道危機並施以援手 /📍2️⃣次到訪澳洲🇦🇺：📌與澳洲議會各大委員會主席及自由和工黨兩黨議員見面📎提出延遲簽署落實澳洲香港自由貿易協定並推行Global Magnitsky Act /📍2️⃣次到訪英國🇬🇧：📌會見多位跨黨派英國議員及向前港督丶現任英國上議院議員彭定康爵士📌指出中方已違反《中英聯合聲明》中對香港的承諾，希望英國作出相應對策：📎讓香港BNO持有者享有更多的權利📎推動Global Magnitsky Act 📎停止售賣武器予香港警方 /📍2️⃣次到訪美國🇺🇸：📌會見共和黨及民主黨近20位參眾兩院議員、📎遊說美國國會盡快通過《香港人權與民主法案》📎建議美方停止售賣武器予香港警方 /📍2️⃣次到訪德國🇩🇪：📌會見來自五個主要政黨的國會議員📎建議德國政府推動Global Magnitsky Act📎提出因參與抗爭運動而留下案底的抗爭者申請簽證不會受影響📎建議如情況進一步惡化，德國政府應為在德港人延長留學或工作簽證 /📍4️⃣次到訪台灣 🇹🇼 ：📌與台灣的學界組織丶公民團體丶民進黨丶時代力量和台灣陸委會等交流📎提出希望台灣政府應盡快對香港實施人道救援，包括使用台灣難民法或港澳第18條等一切可行的辦法。 /📍我們亦在香港接待了來自韓國的政客及來自馬來西亞的學運領袖，帶領他們親身見證香港抗爭運動實況。🇰🇷🇲🇾 縱然我們學界代表團只成立了短短九十天，但因為團結了學界各院校之力，亦有不少熱心前輩和組織幫忙，所以幸運地在不少領域上都取得可觀的進展。未能在此一一細數幫助過我們的各位，希望謹此向所有香港人，向各位前輩道謝。謝謝你們。未來，我們會繼續努力耕耘，香港亦會因香港人而在國際鎂光燈下繼續發光發亮。 ————【‼️倒數4️⃣日‼️】【支持學界外交工作．眾籌進行中‼️】https://gogetfunding.com/hkiad-crowdfunding/ 【🤩Follow Us for latest updates💪🏻】Instagram: @hongkongiadFacebook: @HKHIIADTwitter: https://twitter.com/HKHIIADTelegram: https://t.me/hkiad#反極權全球包圍網🌎 #HKIAD🇭🇰

IG copy 翻黎
眾志果邊差唔多夠數 仲有16日
呢個差30萬 仲有1日

推啊
一日 30萬 應該難唔到香港人

仲差少少 推

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園